6月7日，警車灣仔警察總部外遭擲汽油彈

69遊行前夕警犬與黑幫上演的大龍鳳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

請大家download pokemon go